聖誕我想平食火雞姐

聖誕我想平食火雞啫有無介紹？

冇

平食火雞姐

酒店自助餐，成千蚊明揾我笨，再者我單身寡佬係點食自助餐？拎個鎖鎖住個袋唔洗比人睇？

留名